如果大家收到樣唔太適合自己嘅禮物大家會點處理

覺得賣咗佢對唔住佢一翻心意
但係契媽送俾我嘅禮物我又唔太鐘意

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

ph

如何不仇警？

push

咩嚟先
如果有用嘅咪淨係係佢面前用
冇乜用咪放埋一二邊

係Mcqueen 波鞋
我唔會著貴波鞋
而且係白色鞋我諗唔洗一年已經可以污糟到掉
所以我情願要化妝品或者放出去